[英超早場][中立]修咸頓 vs 李斯特城

有冇人

求血台link

acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

吉田麻也 vs 岡崎慎司

中立
希望睇返場好波

舒米高

你睇唔睇倒

睇緊樂視 唔work

好有下遊feel

有無其他LINK

李城個格雷好撚獨食,仲要射得柒

acestream://ef5b13481cf3309a33ae8c8d3a35d6b4afae350f

又一球獨食

入過三兩球就鳩射

射左幾球都柒好心就交啦

成隊李城都唔知做緊咩 唔跑 鳩交

李斯特城 會唔會 護唔到級

屌你射緊邊

暑假到依家洗咁多錢 冇個交到貨 成班水貨

抽簽D人吹到同西維爾55波

歐聯冠軍 降班

咩55波
香港好多足球電台節目
吹到入歐聯決賽

我成日凝住 16 強出咗局 , 先發現原來已經無能力護級

留名